【無票Fans痛哭】放蛇直擊！韓國天團BTS黃牛飛炒到二萬元 普通話大叔會場兜售

前天是來自韓國的防彈少年團(BTS)於香港的最後一場演出，然而，據傳大部分門票均一早被黃牛購去，令大量粉絲與BTS緣慳一面，有人更失聲痛哭。壹仔親身前往亞洲博覽館觀察，直擊大量黃牛出沒，於保安面前仍如入無人之境，肆意兜售黃牛票，原價$1788的門票，更被炒賣至$20000！
被譽為世界上最受歡迎的男團防彈少年團，歌迷遍佈世界各地，門票本已是需求甚殷，是次香港演唱會，大量門票更被黃牛黨搶佔，在網上平台早已有大量粉絲申訴黃牛問題，哀鴻遍野，更有人聲稱被騙取金錢，申訴無門。
壹仔親身到亞洲博覽館觀察，在接近西鐵站的入口，直擊大量操普通話的黃牛黨出沒，肆意兜售黃牛票。即使會場各處均有保安站崗，黃牛黨依然冷靜自若，繼續兜售。更有黃牛黨不提供實體票，試圖說服粉絲，只要給錢，他們可以帶路直接進入會場。兜售成功後，黃牛們更聚首公開數錢，相當大膽。以壹仔觀察，原價為$588-$1788的門票，在現場已炒至$20000，最便宜也要$5699。
一眾歌迷難以負擔如此高昂的價格，偶像近在咫尺，卻又遠在天邊，自是情難自已，有人更失聲痛哭。
本刊向警方查詢，警方發言人回覆：根據《公眾娛樂場所條例》，炒賣黃牛飛一經定罪，可處罰款二千元。若果接獲有關炒賣門票的舉報或投訴後會作出跟進，並視乎個案情況採取適當執法行動，以打擊非法出售門票活動。
條link有片睇:

更有人聲稱被騙取金錢，申訴無門。

依啲就抵撚死 買黃牛呀嗱

炒黃牛死全家

20000$ 買2部iphone xs max都無咁嬲

買黃牛抵撚死啦

賺20000罰2000？

曬氣啦韓撚

本刊向警方查詢，警方發言人回覆：根據《公眾娛樂場所條例》，炒賣黃牛飛一經定罪，可處罰款二千元。若果接獲有關炒賣門票的舉報或投訴後會作出跟進，並視乎個案情況採取適當執法行動，以打擊非法出售門票活動。

屌你老母講就叻，有燃做過野咩仆街。

2000都有人睇
俾返2000我就考慮啦

西鐵站

呢劑我支持黃牛，呢啲濕鳩男團都有人睇，啲戇鳩仔抵俾20000

罰2千

真心問 點解唔tg賣 唔係仲易有生意咩？ 好多犯法野都電腦化
仲人手賣黃牛？效率好低

我愛黎明 我愛黎明

壹仔親身到亞洲博覽館觀察，在接近西鐵站的入口

弱智既錢唔賺賺邊個？

防你老母彈咩

我想要兩張學友飛

鍾意韓狗真係有樣睇

做ptgf幾日已經買到啦，喊乜9

新聞嗡乜鳩

防彈玻璃我就識

試下啲人唔好買黃牛飛，貴$1都唔買。睇下仲炒唔炒得起

btw我知無可能，我FF下